叫同路人港豬肯定係分化撚

與其發晦氣不如諗下點鼓勵班人啦
屌你地老母

屌完人港豬
And then ?

諗下計啦

推

我唔明日割夜割做乜

支持鼓勵 但係鬧都係正常

屌港豬
即係你地口中既和理非
你地出左啖氣呀
但connect到d咩？
滅自己威風
減己方士氣

連同路人都要割
講真係黃既 點都係黃架啦
自己人有咩好割

當初點解咁大號召力？

因為講明不分化 不割席囉

屌你班分化豬閪

同意
我係直情唔撚知點解可以偉大到覺得有得割。
你估你割咗對家會優待你？
會覺得你地有唔同？
唔好傻啦，
唔洗再問呢個無意義嘅問題。

淺黃都係黃
有一滴黃都係黃
割割割割乜9

屌人港豬既好處係邊？
有無人答我？

就算得我一個推
我都會繼續推

依家好多5毛咩都屌一鑊
唔係同路人嘅都入埋同路人數

幫手宣揚返不分化不割蓆呢個理念

SORRY 港豬係要屌係要割
請搞清楚和理非同港豬既分別

多一個人幫手
多一堆力量

港豬定義係咩請問？

我都唔想鬧既
但到今日都淺黃個啲
真係對佢地心灰意冷
呢啲我無辦法再當同路人
呢啲叫花生友

理由？
請分享

和理非＝／＝港豬

完

自己反省下

日屌夜屌好似有得分咁

原來依家阻膠進化到連港豬都要攬

唔出聲係一邊齋睇就唔係同路人？

Push

請答出港豬之定義？

我今日所見
好多人係返工
但對於被阻
係毫無怨言

真

靜靜咁排長龍等車
呢D係咪叫港豬？

分化撚心態可能就定義呢d做港豬
世界末日都要返工

但我見10居其8
係睇緊FB IG既黃page
睇緊今朝警太開槍片

又要分？

屌港豬呀
唔係屌同路人
識唔識分呀

係咪一定要衝出黎勇武先叫同路人？

無錯，記住

兄弟爬山

認同樓上和理非唔等同港豬
港豬指完全無乜付出個啲
IG PO兩句嬲嬲豬,就叫撐左,轉個頭照返工行街食飯睇無聊野
我身邊有呢啲人
除左食花生,得閑嘩兩聲,其他時間平行空間
和理非有和理非做法,上TWITTER推PO,上FB鬧爆TVB廣告商,大把野做
連呢啲都唔做既話,話佢港豬真係讚緊佢

諗下對家連何妖都未割
我地割乜鳩

一句
你寧願班人自稱黃絲
定比你班友屌兩屌谷9氣轉藍算

我覺得港豬係完全唔關心政治 活係平行時空 但係和平非唔係

咪就係你呢啲囉，左膠前阻膠後

你咪又係一嚿膠。

睇唔出你有幾醒

唔識

有付出過既就係同路人,你自己諗下港豬有冇付出過
唔係share 下片講幾句口號,放假懲罰黃店打卡POST IG就叫和理非
請你唔好將有付出過既和理非拉低

又見到d人係自己whatsapp 谷屌黑警
呢D又係港豬？

推

想同樓主講，根本有好多嗰啲話人乜膠乜豬唔係同路人，

係佢哋自己講的

港豬們又要光環了

呢個POST真係痴撚線

同意
佢可以話我阻膠
由9得佢
我唔係就得
我核彈都唔撚割

真正港豬係又唔黃又唔藍咩都唔關自己事，繼續食好西睇愛回家果啲

咁咪諗下辦法點拉攏佢地
都好撚過屌撚到人變藍丫係唔撚係呀大佬

咁如果佢冇爬過呢 屌唔屌得

我見到既係
只要唔罷工唔勇武既就比人屌為港豬

無人屌和理非既同路人
你要認清咩叫港豬
我唔知你身邊有無呢啲人
我就真係有啦
我當佢地花生友
當佢地同路人係侮辱緊我自己

唔係拉人落山既

點解唔嘗試引佢上山

而係屌佢唔上山呢？

咁大多數和理非都係啦

但屌完佢地都無撚用啦 屌完就會做野？搞到個士氣咁撚差

樓豬啱啱俾人屌完？

和理非唔等於港豬

真係大把人係巴士上面等兩三個鐘都毫無怨言，一齊retweet，做和理非應該做既事。要割都唔該再諗清楚先，真係會有人比人屌一屌就轉藍。

港豬係拒絕了解發生咩事
和理非係知道發生咩事
好大分別

叫人港豬可以拉高自己身份

因為被情緒主導，仇視反對者。

連登仔有事第一個割席 同藍絲無分別

但叫港豬做港豬就好啱
泛民賣港咁多次，今次終於唔割，都係因為過去五年焦土成功
而家到焦班港豬，等佢坐喺度奀奀腳，用人哋個仔條命嚟為自己咁爽

香港搞到咁閪樣都無動於衷, 講到一百句都無撚用

你唔好on9啦 fb 好撚多page 已經將和理非，販民左膠，港豬，黃豬劃上等號啦

詳情請參考抗爭者對面嘅page，佢地係屋企屌鳩你地班傻閪，好把炮

一定有

偽中立

心底藍果堆

最撚憎

但可唔可以唔好focus 呢班無撚得救既

第時先清算唔得？

呢刻可唔可以吸納返一班淺黃

一班和理非

一班支持我地

但佢地自覺真係手停口停既人呢？

而唔係一昩屌屌屌人地唔撚勇武

屌完

發完晦氣

無用架

我屌你屎忽就有

呢個post都有過千likes

發覺和理非開始精神失常

記唔記得5年前點輸？

屌到人心淡

唔好睇少打手既力量

我唔夠膽講入面全部係打手

但我想講

一個人全職做呢飯既話

我覺得manage 一百個account 絕對唔難

唔撚做野好意思叫自己係黃？ 光環又攞到足

叫人唔好屌港豬 不如回頭望下自己做過啲咩
我身邊大撚把次次追悼會都出，喊到飛起
大大聲嗌香港人反抗 香港人報仇
今日咪又照常返工 仲提早出門驚遲到
屌唔講以為你做咩工咁撚勁
咪又係啲濕鳩普通工 SL AL 唔識請呀

不分化不割席 都要你有做嘢先得㗎
IG share 幾個post 就覺得足夠
有冇諗過前線受傷嗰啲
做free rider 仲咁撚大聲

唔割

相信有一半人會信

另一半睇得多點都會有影響

唔可以助長呢個風氣

平行時空嗰班

出黎又屌，唔出黎又屌
出又話人走得慢阻9住前線
唔出去，做文宣叫口號connect外界又話無貢獻

咁你想點撚樣？

就算真係分光環又點撚樣先？

係咪有人分光環就寧願輸撚左場戰都唔撚比光環佢呀

屌你老母

收到段分化msg突然間有啲灰心

分享

目光咁撚狹隘

點撚樣做大事

推
係鬧都等我地贏左先鬧ok?

不割席呢方面要向警甴學下
人地寧願送仔女去大灣區都不割

咪係囉

屌完又吸唔到人

又減自己士氣

咁撚on9

同意

所以我見到一定會出聲。

他們不會講道理，容易開口就屌

鍾意扣帽子，説話方式根本同五毛同一個種。

你係老闆請人

你係招聘廣告到係西口西面屌住咁請

定包裝到靚一靚先登呀？

贏撚左我理撚得點清算班偽中立丫

樓主係講同路人。

現在屌同路人有用嗎？

兄弟爬山各有各方式，點解你的路線一定係最正確？

最重要就係敵我不分，要屌一定要屌對家先！

終於有知音

agree

都係果句

你想要個起碼比得1粒糖你既人

定多一個企係你對面揾狗屎掟9你既人先

樓主所指嘅同路人係咩先？
如果只係ig出幾個po 覺得自己做左好多野個d就收皮啦

佢咁講
前線博緊個時，班和理捐錢乜乜乜咁就當自己有貢獻
成個運動，你地班人就係負責叫口號、作歌仔、做下手工同摺紙炸！垃撚圾。死咁多人都唔肯死出嚟，剩係話嬲有撚用咩，死港豬

白字為同意

呢堆人就係主流民意

對。
屌到人心淡。
有一班所謂右膠屌港豬，
寧願射落海，寧願投俾民建聯，太多太多到現在瀝瀝在目

咁我屌你老母你係咪寧願攬炒都唔撚比佢地感覺良好

屌幾句就企過對面咁就算啦
依d人實際上咩都冇做過

今日連工都唔敢罷我就當佢港豬

好撚多街坊俾人拉，佢哋都係和理非

你又做過乜撚嘢呀，淨係識得響度吠。

你就真係港豬喇

理想一定係全民勇武

但事實你知我知大家知係無可能架嘛

你地發晦氣屌佢地

做咩姐？

你感覺良好了

但樹敵一百萬

請問你有咩得著？ (10分)

好似攬炒吧呢啲用腦嘅，做文宣，做橋樑。
都係和理非之一種
效果非常巨大，

係咪唔沖又要屌？？？

咁係咪日日淨係識係ig開一兩個po屌狗
然後話到好嬲好嬲
轉頭又係背後覺得示威阻撚住晒佢d吃喝玩樂個d都唔屌得？
你真係唔明有幾多呢d咁既人存在
佢地只係跟風炸

你企響度我屌下你啊？

你又知人哋冇做過嘢？

我唔同意就咁放棄班人

好，就算放棄佢地

但不停宣揚全部都係港豬

吹熄自己士氣

呢筆點計

對於班人黎講唔係勇武就屌得

我係一個文宣和理非
但我有時見到連登個風氣
我真係覺得自己好垃圾好廢

總之唔衝前線就屌？

如果係咁就屌

場運動一早完撚左

係到再講多次

不化分

不割蓆

核爆都唔割

核聚變都唔柒割

割晒和理非仲有乜剩

唔好比呢鼓風氣盛行

好無

到時可以入集中營比人割器官

啫係點 厭世撚？ 宜家更多人覺醒嘅時候佢地食花生 咁佢地想點 做港豬儲錢移民？ 咁變相有咩資格係度屌三屌四

屌到班人心淡

Ig嗌嬲
下一個story就係喜茶
呢一秒手足分秒必爭去跑去打狗
佢探魚緊
當面叫佢一齊去 佢嗌眼訓
係咪唔屌得

你屌完人港豬就識醒？

不如試下點整醒佢地啦好無

係

係唔屌得

點解？
製造左好撚多呢類人既假象

我發誓我6月後我無撚見過識既人有再去飲喜茶食探魚

滅自己士氣

咁撚on9既行為點解要做

你係邊到見到

cap圖上黎睇過

唔好扣港豬帽子

講撚到全世界港豬

港豬就係主流

真係唔明點解要屌 一個人勇唔勇武係自己既決定 係同路人咪得

宜家係所有黃嘅做咩佢地都會屌 搞黃色經濟圈又屌 文宣又屌

你睇下上面D分化撚

好撚多覆完一次就無影

等等，我唔明你立場

然後繼續血債票償

人大繼續自己釋法

真 完全冇意義

即係挑剔自己友多過藍絲正苦囉槍口對內

你屌完和理非做港豬

係咪人大就會唔釋法？

答我啦

咁其實係呢個時候洗唔洗提下佢地有人死啦左中槍啦 唔好返工啦 咁？

你覺得有人需要咁樣提？ 果d係咩人？

我屌完起碼佢地知人大會釋法 佢地會覺得區選冇用先囉

真係唔明點解講兩句就係「分化撚」？
EQ真高

你贏

果D係港豬

我係標題撚我認

我不才唔識點引人入黎以正視聽

但係可唔可以唔好屌

個感覺就係好多人係港豬

但係事實可能係十個”港豬”

九個黃

唔理淺定深

黃就係黃

不分化

不割蓆

不分化不割蓆
包括唔好胡亂屌人港豬

有轉移視線既感覺

你係咁樣直接屌得醒

我好同意好讚同你做法

但我想表達既屌港豬

係不停出文，回覆 港豬無救 呢類無營養既野

ok then 大家唔係講同一樣野

香港人太感情用事，太玻璃心，陳雲講兩句忠言就俾人話係分化。
不過，如果用難聽說話刺激到港豬思考，未嚐不是好事

剩係前線先至唔係港豬

前線。完

前線又有得頭排同第十排割
前線同FA割
前線同前線互屌

.....如此類推姐有意思咩